{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_038720",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201410",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "속초생대구"
    },
    "text": "束草生タラ\\n\n江原道束草市永浪洞131-19\\n\n週末08:30から20:00まで営業しており、毎週火曜日はお休みです。 このレストランは 40 席を持っており、部屋はありません。 「束草生大邱」という大邱専門店は束草東明港の近くに位置しています。 ここは生タラで作ったメニューを多様に味わうことができる食堂です。 生タラのチヂミと生タラスープのような代表メニューが楽しめます。 特に、生たらスープは冷たいセリを入れてきれいに煮るスタイルで作られます。 たらを新鮮に使用するため生臭くなく、あっさりとしたスープの味が逸品です。 「束草生タラ」を訪れてみると、今まで見たことのないタラ料理が味わえます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランはどこにありますか？",
            "answer": "束草市永浪洞131-19に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "週末の08:30から20:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何曜日にお休みですか？",
            "answer": "毎週火曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの席数は何席ありますか？",
            "answer": "このレストランは40席を持っています。"
        },
        {
            "question": "このレストランには部屋はありますか？",
            "answer": "いいえ、部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "「束草生大邱」という店はどこにありますか？",
            "answer": "束草東明港の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランではどのようなメニューが楽しめますか？",
            "answer": "生タラのチヂミや生タラスープなどが代表メニューとして楽しめます。"
        },
        {
            "question": "生たらスープはどのようなスタイルで作られますか？",
            "answer": "冷たいセリを入れてきれいに煮るスタイルで作られます。"
        },
        {
            "question": "生タラ料理を楽しむためにはどのようなことに注目すべきですか？",
            "answer": "新鮮なタラを使用しているため生臭くなく、あっさりとしたスープの味が特徴です。"
        },
        {
            "question": "束草生タラはどのような料理が味わえますか？",
            "answer": "生タラを使用した今まで見たことのないタラ料理が味わえます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 220,
        "QA": 331
    }
}